{
  "\n": "\n",
  "Create a document": "创建文档",
  "Create a schedule": "创建schedule",
  "Delete a document": "删除文档",
  "Delete a schedule": "删除计划",
  "Edit schedule": "编辑计划",
  "Generate query": "生成查询",
  "Move document": "移动文档",
  "Run query": "运行查询",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new document": "创建新文档",
  "Creates a scheduled task for a dashboard with support for email, SFTP, and webhook destinations": "为仪表盘创建一个预定的任务，并支持电子邮件、 SFTP和webhook 目标",
  "Deletes the specified document and places it in the Trash": "删除指定的文档并将其放入回收站",
  "Deletes a schedule using its UUID": "删除一个使用 UUID 的计划",
  "Updates a scheduled task. Only properties included will be updated": "更新计划任务。只有包含的属性将被更新",
  "Transforms a natural language description into a structured Omni query": "将自然语言描述转换为结构化的 Omni 查询",
  "Moves a document to a new folder or to the root level": "将文档移动到新文件夹或根目录",
  "Runs a query and returns the results as base64 encoded Apache Arrow table or in specified format": "以 Base64 编码的 Apache 箭头表或指定格式运行查询并返回结果",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Model ID": "模型 ID",
  "Document Name": "文档名称",
  "Query Presentations": "查询演示文稿",
  "Dashboard Identifier": "仪表盘标识符",
  "Schedule Name": "计划名称",
  "Schedule (Cron Expression)": "Schedule(Cron Expression)",
  "Timezone": "Timezone",
  "Format": "格式",
  "Destination Type": "目标类型",
  "URL": "网址",
  "Recipients": "收件人",
  "Email Subject": "邮件主题",
  "Paper Format": "纸张格式",
  "Paper Orientation": "纸张方向",
  "Document": "文件",
  "Schedule": "日程安排",
  "Prompt": "Prompt",
  "Current Topic Name": "当前主题名称",
  "Branch ID": "分支 ID",
  "Context Query": "上下文查询",
  "Structured Output": "结构化输出",
  "Folder Path": "文件夹路径",
  "Scope": "范围",
  "Query": "查询",
  "Limit": "限制",
  "Cache Policy": "缓存策略",
  "Format Results": "格式化结果",
  "Result Type": "结果类型",
  "Plan Only": "仅计划",
  "User ID": "用户 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Select the model containing the database": "选择包含数据库的模型",
  "The name of the document": "文档名称",
  "An array of queryPresentation objects, each representing a query in the document's workbook": "查询演示对象数组，每组代表文档工作簿中的查询",
  " The string after /dashboards is the dashboards ID; for example: https://blobsrus.omniapp.co/dashboards/12db1a0a": " /dashboard 之后的字符串是仪表板 ID；例如：https://blobsrus.omniapp.co/dashboards/12db1a0a",
  "The name of the schedule/task": "计划/任务的名称",
  "Cron expression for the schedule (e.g., \"0 9 ? * * *\" for 9 AM UTC daily) https://docs.aws.amazon.com/eventbridge/latest/userguide/eb-scheduled-rule-pattern.html": "时间安排的 Cron 表达式(如：9 AM UTC dayil) https://docs.aws.amazon.com/eventbridge/userguide/eb-scheduled-rules pattern.html",
  "Timezone for the schedule (e.g., \"UTC\", \"America/New_York\") Refer : https://data.iana.org/time-zones/tzdb-2021a/zone1970.tab": "时间表时区 (例如\"UTC\", \"America/New_York\") 参考: https://data.iana.org/timezones/tzdb-2021a/zone1970.tab",
  "Output format for the schedule": "计划输出格式",
  "Type of destination for the schedule": "计划目标类型",
  "Webhook URL (required when destinationType is webhook)": "Webhook URL (目的地类型是 webhook)",
  "Email recipients (required when destinationType is email)": "电子邮件收件人 (目的地类型是电子邮件时需要)",
  "Subject line for email delivery": "邮件发送主题",
  "Paper format for PDF output": "PDF 输出纸张格式",
  "Paper orientation for PDF output": "PDF 输出的纸张方向",
  "Select the document": "选择文档",
  "Select the schedule": "选择计划",
  "The natural language description of the query you want to generate (e.g., \"Show me all users who signed up in the last month\")": "您想要生成查询的自然语言描述(例如\"向我展示上个月注册的所有用户\")",
  "The name of the topic to use as context for the query generation": "用于生成查询的主题名称",
  "The ID of the model branch to use for query generation. If not provided, the main branch will be used": "用于查询生成的模型分支的 ID。如果没有提供，将使用主分支。",
  "The query object to provide as context. This can be used to reference previous queries or provide additional context for the generation": "要作为上下文提供的查询对象。这可以用来参考以前的查询或提供生成的额外环境",
  "When enabled, the API will return a more strictly structured query format": "启用时，API将返回一个更严格的结构查询格式",
  "The path of the destination folder. Use null to move the document to the root level (no folder)": "目标文件夹的路径。使用 null 将文档移动到根层(无文件夹)",
  "Optional sharing scope for the document. If not provided, the scope will be computed": "文档的可选共享范围。如果没有提供，范围将被计算",
  "A JSON object representing the query to be run. You can retrieve a query's JSON object from an Omni workbook by opening the Inspector panel (Option + 9 on Mac, Alt + 9 on Windows) and copying the Query structure": "代表要运行的查询的 JSON 对象。 您可以打开检查员面板来从 Omni 工作簿中检索查询任务的 JSON 对象 (选项 + 9 在Mac, Alt + 9 on Windows and copying 查询结构",
  "Number of rows to be returned (defaults to 1000). Set to null for unlimited results": "要返回的行数 (默认为1000) 。设置为 null 以获得无限结果",
  "Optional cache policy to control how query caching behaves": "控制查询缓存行为的可选缓存策略",
  "Apply formatting to numeric and currency values (currency symbols and thousand separators)": "将格式应用于数字和货币值(货币符号和千分隔符)",
  "Specifies the format of query results. If omitted, returns base64 encoded Apache Arrow format": "指定查询结果的格式。如果省略，返回 base64 编码的 Apache 箭头格式",
  "If enabled, returns the query execution plan without running the query": "如果启用，返回查询执行计划而不运行查询",
  "Optional UUID to run the query as a specific user": "作为指定用户运行查询的可选的 UUID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Link Only": "仅链接",
  "PDF": "PDF",
  "PNG": "PNG",
  "CSV": "CSV",
  "XLSX": "XLSX",
  "JSON": "JSON",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Webhook": "Webhook",
  "SFTP": "SFTP",
  "Letter": "信",
  "A4": "A4",
  "Portrait": "头像",
  "Landscape": "横屏模式",
  "Organization": "组织",
  "Restricted": "受限",
  "Standard": "标准的",
  "Skip Requery (default)": "跳过需要(默认)",
  "Skip Cache": "跳过缓存",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}